有冇咩音樂/歌舞劇電影推介

好似begin again, La La Land果種我真係一睇再睇

Phantom 算唔算

睇哂啦 但呢類近似笑片會冇咁大迴響

The Greatest Showman 算唔算

未聽過喎 大約講咩架

Sing Street

都算既 但近排先睇完 想睇下有冇d冇咁出名又引人入勝既戲

好 一陣就睇 多謝巴打推介先

Phantom of the opera 喎

Enchanted
Les Misérables
Chicago

都係Begin Again個導演拍

Hairspray

The sound of music 經典野唔知樓主睇過未 最近想睇返

West side story
我都好鍾意睇musical

好多年前睇已經覺得好正

Singing in the rain
Grease
moulin rouge
My fair lady